想買返刀劍Alicization 嚟睇，有咩要注意

搵張紙抄低d人名

好多角色，睇睇下可能會唔認得

拎定錢

收二手好唔好

有精

又唔係膠